香港人 你地係咪痴線架

係重慶大廈入面有錢都食唔到野
每間食店都塞爆哂人又排隊 好肚餓呀我

但啲零售店無乜人睇同幫襯喎
我餓到要買啲衫黎食啦

唔好再搞呢啲活動啦

光復香港 時代革命

重慶爆買日

sorry 借個位

聽日6點塞爆遮打！有不反架啦
(主線任務無人理) 一句講哂，聽晚同我塞爆遮打佢

我宣布，十點鐘鳩嗌，正式回歸！！！